黑警屌鳩張建宗=冇一隻覺得自己做錯

全部連家人都要清算